唔好話抑鬱應唔應該拍拖 係做人都唔應該

呀！！！
淨係想大叫同喊 好無助 咩都好驚 好大壓力
疫情慢慢好轉小小，好多活動重啟翻 對我而言好大壓力 好多burden 好panic

做人做到咁 真係好撚廢

之前都係咁不過行左岀黎 要加油

依家好想匿翻埋 好想日日躲在家

我唔想開工
其實我份工已經無壓力
但我唔想出門口 只想係屋企自己嘅世界

抑鬱咪抑鬱囉
冇罪架

抑鬱真係做人都唔應該

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

唔好話抑鬱會咁
依家內向啲嘅分分鐘都係咁
講緊已經唔係經常性都好辛苦
何況你地
但係一開返就要頂硬上

我以前改變自己真係每日花幾小時，不斷搵方法試的。
持續一兩年以上俾自己學習的。

都係呻下就算輕鬆d。

依家就係日日摺埋係屋企
雖然好撚悶
但完全唔想出街
本身都叫識得番下工出下去
比個武漢肺炎搞一搞又番番去原點

識聽